記者朋友拜託幫問：你唔係拘捕你制服人打人做乜？

你唔係拘捕 姐係佢冇犯罪啦 ssp個男仔俾你打到昏迷啊 咁如果佢冇犯罪 憑咩打人 憑咩制服人啊？dllm 仲有個喊得好慘個女仔...

推 好嬲

成班都癲Q左

你咁問捉蟲啦
即係話拉唔夠人，一打就要㩒低

推

cls popo

推
btw既然有記者朋友

記者聽日帶20枝鐳射筆入狗場採訪黑警

727都有個阿叔係咁
爆缸然後走人

一定要澄清唔係打示威者 係打街坊

宜家香港係咪宵禁先？ 係就講！ 我地無辜市民返屋企提心吊膽 係怕警犬發癲

好慘啊屌

同埋問埋 黑警會點處分/會唔會檢控 呢啲無差別 棍毆市民嘅黑警 唉 不過佢應該都係答 要調查 不了了之 所以我地要追究到 班黑警罪有應得為止

push

班狗實會反駁
「因為示威者搞到情況太混亂 我地至會唔小心打錯人」

唔小心打錯人都唔係唔小心打頸啦
總要4,5個打1個，佢冇反抗既情況下，必然係過度既武力

聽講警察專業架喎
搞錯都打得咁重手係咪唔適合繼續執法
即使真係有犯法，都唔應該亂打人再拒絕俾佢接受治療
完全違反人權

phsh

宜家市民比人無辜襲擊 邊個係暴徒啊？